黨鐵觀塘站往調景嶺方向趕人落車，唔知做mud (0728)

如題

This message issued : 2019-10-02 07:29

Extra travelling time can be expected on the Kwun Tong Line. Please allow more time for travel. More details to follow.

岩岩聽到廣播話信號故障

被塞鐵

岩岩聽到黨鐵話有人不當使用緊急掣

人在觀塘站
不停趕人落車
手足好波

而家香港係一個誰大誰惡誰正確既時代